汪汪汪汪

第一幅圖第一眼睇以為係狗屎

狗肉?

個舊菇 唔放上黎好地地

見到舊菇咁大先買埋牛扒

狗屎

唔講以為係狗糧

汪汪汪汪

樓主有講野
定係你係同類?

我係動物傳心師

青山又走犯??